其實達哥（達sir）想賺錢有咩問題？

如果比你可以搵到咁多錢
你仲會唔會反政府？
達哥從來都係為錢打機
根本無變過
達哥當年未紅講政治=大劉申請司法覆核
你會唔會傻到以為大劉為民主發聲？？

講真 一人100萬
69一定唔會有人出去

「比100萬你，呢世唔好再反政府/共產黨」
大把呢d post大把連登仔係入面做爛市

達哥唔賺錢係咪你班連登仔養佢？

咩唔出去啊？你比100m我
我69一定出去幫手打柒班反對派

你唔值一億

你知唔知我喺連登開政治post收幾錢啊傻西

唔知

想知

Frankie De Jong